電話單機game嚟講 ,有冇game超越到fractal space?

隻game真係好撚高質好痴線
無論劇情 音樂 意義 都係頂級 仲要係得2條友做
真係搵唔到有超越到佢嘅單機game
究竟有冇單機game有得同佢較量?

命運石之門正啲